湯怡呢張相同黎姿有九成似

又喺喎！

係咪雞黎?

好靚

鬼新娘

唔扮𡃁妹咪幾好

唔似既話當年唔會叫少女版黎姿啦..

比鬼屌

袁小姐很靚女!!

湯怡一開始已經俾人叫少女黎姿